有冇分裂香港法？ 攪一個區獨立得唔得？

有冇限唔比攪？

沙田獨立，成立區政府